一人N款最愛三文治

芝腿治 芝士一定要半溶

腿蛋治

牛油果飛碟

咸牛肉三文治

芝腿治 諗起泰國7-11果d

芝士炒蛋治烘底

扒芝腿治

流晒口水

餐肉蛋

嘩呢張相搞到我想即刻狗衝落樓下食